# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the stock-photos package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: stock-photos 0.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-09-09 18:04-0400\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: includes/class-api.php:158
msgid "Business / Finance / Law"
msgstr "商业/金融/法律"

#: includes/class-api.php:159
msgid "Design / Art / Portfolio"
msgstr "设计/艺术/投资组合"

#: includes/class-api.php:160
msgid "Education"
msgstr "教育"

#: includes/class-api.php:161
msgid "Health / Beauty"
msgstr "健康/美容"

#: includes/class-api.php:162
msgid "Home Services / Construction"
msgstr "家居服务/建筑"

#: includes/class-api.php:163
msgid "Music / Movies / Entertainment"
msgstr "音乐/电影/娱乐"

#: includes/class-api.php:164
msgid "Non-profit / Causes / Religious"
msgstr "非营利/事业/宗教"

#: includes/class-api.php:165
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: includes/class-api.php:166
msgid "Pets / Animals"
msgstr "宠物/动物"

#: includes/class-api.php:167
msgid "Real Estate"
msgstr "房地产"

#: includes/class-api.php:168
msgid "Restaurant / Food"
msgstr "餐厅/食物"

#: includes/class-api.php:169
msgid "Sports / Recreation"
msgstr "体育/娱乐"

#: includes/class-api.php:170
msgid "Transportation / Automotive"
msgstr "交通运输/汽车"

#: includes/class-api.php:171
msgid "Travel / Hospitality / Leisure"
msgstr "旅游/餐饮/休闲"

#: includes/class-api.php:172
msgid "Wedding"
msgstr "婚礼"

#: includes/class-scripts.php:53
msgid "Generic"
msgstr "一般性"

#: includes/class-scripts.php:68
#, php-format
msgid ""
"Images available and licensed for use are intended for GoDaddy hosted "
"customers only and are subject to the terms and conditions of third-party "
"intellectual property rights. <a href=\"%s\" target=\"_blank\">See Terms and "
"Conditions</a> for additional details."
msgstr ""
"根据第三方知识产权的条款和条件，提供的授权图片仅供 GoDaddy 托管客户使用。更多详情，请<a href=\"%s\" target=\"_blank\">查看条款和条件</a>。"

#: includes/class-scripts.php:77
#, php-format
msgid ""
"Images available and licensed for use are intended for our hosted customers "
"only and are subject to the terms and conditions of third-party intellectual "
"property rights. <a href=\"%s\" target=\"_blank\">See Terms and Conditions</"
"a> for additional details."
msgstr ""
"根据第三方知识产权的条款和条件，提供的授权图片仅供我们的托管客户使用。更多详情，请<a href=\"%s\" target=\"_blank\">查看条款和条件</a>。"

#: includes/class-scripts.php:92
msgid "Stock Photos"
msgstr "储备照片"

#: includes/class-scripts.php:93
msgid "Change category"
msgstr "更改图片"

#: includes/class-scripts.php:95
msgid "No stock photos found."
msgstr "未找到库存图片。"

#: includes/class-scripts.php:96
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: includes/class-scripts.php:97
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: includes/class-scripts.php:98
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: includes/class-scripts.php:99
msgid "About Image Licenses"
msgstr "关于图像授权"
